點解覺得個6月過得咁撚慢？

過極都未撚到月尾咁有冇人都有哩個感覺？

今日先23號

好辛苦呀，幾時先7月

無假

見到7月8月仲撚癲有5個星期

點解想過得咁快

想快啲出糧唉

我覺得過得好快喎

我都覺

same

7-9月冇假放咪仲難捱

6月過得好快

咁快到7月仲難頂 兩個月完全冇假

7月1 唔係假？
你定啲黎喎 8月實有機會打風

3號波返工仲死

起馬有個希望

返工日子大交合俾盡咪3號